大阪洗費一問

係大阪玩7日
大概帶幾多錢到？
8000洗費夠唔夠
唔會點買野 主要用係食方面
同埋大阪一餐大概幾多錢

儲下錢先去旅行啦，學生哥？
去呢d 出名shopping 既城市唔買野去黎托咩，食野大阪食到既香港都食到

我都順便想問下 去到大阪有咩係一定要買

夠嘅 如果你真係好少買手信 衫 同D精品野

唔買野 8000一定夠洗

比埋酒店都夠，仲可以食多兩餐好既

駛撚咁多，4000 yen 七日不是夢。

一定夠
假設你唔買貴野
買下一兩件衫褲個D OK

點做到

有冇咩好介紹

餐餐便利店

早 d 訓啦你。

一定夠

兩個人洗八千都得 仲買晒衫褲鞋襪

8000一定夠
我上次去7日
包一張jr pass+同來回伊勢（6500+8000yen）
仲有幾餐貴嘅
總計先用左十一萬yen

真心請教 大阪出名shopping係買乜野？

大阪係咪得shopping?

黎梗六月去

8000蚊一個人都夠嘅
唔買名牌 唔買電子野
大阪餐廳食一餐唔貴 你預$1000羊至8000羊
拉麵$1000(碗)
大阪燒$800(個)
魚生飯$4000(碗)
鰻魚飯$4000(set)
啤酒$400(杯)
想食下蟹道樂(中午3000羊以上)晚餐貴d
個價錢學生可能會覺得貴
但其實對比香港係好抵食而且有質素
喺香港食d魚生飯都三舊水食屎

我覺得可以試︰
蟹道樂
黑門市場︰可以買生果 一板海膽
亀王らーめん
北極星
自由軒
法善寺橫丁︰入面有間xx然大阪燒
本家章魚燒

去旅行比貴啲都冇所謂
btw 唔該巴打

儲多D錢先啦...
難得去大阪唔係唔去飛田玩下呀,,,,

70000羊 大阪京都5日4夜唔知有冇閒錢shopping..... （機票住宿信用卡比咗）
想買1/2件衫同鞋

買野就一定唔夠

你旅遊書copy出黎？

夠哂啦，去東京20000yen洗7日都夠

如果旅行心態 唔計購物 食普通野 連車費 舒舒服服咁 你預700-1000hkd 一日

我地唔會豪食，可能一日一餐會洗多啲
同埋想問大阪去邊度買野抵啲，係咪多數去特賣場買

你要買咩？

除非想入USJ, 否則大阪真係冇乜特別洗費, 同埋我覺得大阪最盡都只可以玩到4日
磯丸水產都係<1500円碗海鮮飯，磯燒既話就3280左右
章魚燒同大阪燒 800円
黑門食生&燒蠔、海膽、三文魚子之類都只會用到4000円
交通有pass買，星期六日好似仲有500円市營地鐵放題

做乜咁多假膠post

想睇下有冇短T買幾件或者買對鞋，個筆直都買唔到幾多野

買野呢d野你又唔講買咩 tee係街邊心口寫I love japan，定你買件givenchy? 鞋你買puma定你買Nike mag

直接d講 日牌同香港比有7折左右 歐洲貨日本貴過香港。

黑門而家 一個海膽最撚細 得你篤精咁小 都賣1000
蠔一隻都1000。 4000一人份都未必得 只夠sip牙那

鞋諗住Vanz new banlance 嗰啲普通牌子咋，就係貪日牌買平過香港想睇下執唔執到平野 衫又冇話要咩牌子，可能真係買I LOVE JP都得，啱心水就買

排 15000 yen 洗七日。

上星期去完大阪同京都，7日洗左60000幾Yen，有食燒肉放題同蟹道樂，買左藥妝同衫，日本交通費比較貴

三十蚊餐同三千蚊一餐都有

4月去果次影低左
生蠔同海膽係自己夾 食完兩轉之後已經冇曬靚蠔
好似係洗左2400円 (4份蠔+1個海膽+2次開殼費)

另一間燒蠔賣500円，有3～4粒蠔肉
正到行到街尾都要走返回頭再食多次

咁細隻蠔
手掌咁大都係1000 北海道產

蠔唔是睇大細 係睇蠔殼深唔深
深先係代表隻蠔夠鮮甜同濃味

傻西扮識食
愈大份愈好咩

口味既野

on9傻仔先會話大阪得shopping
btw, 你食慣屎唔等於人地要跟你食

大阪點玩到七日
去埋神户姬路京都奈良啦
啱啱喺神户返大阪
第三日唔計買嘢用咗30000yen左右

夠喇，我換咗HKD6000
玩5日，主要都係食野多
買咗兩對跑鞋同好多零食

交通同shopping洗咗幾多 我想參考下

玩9日
洗左8000
交通 1000多D
入景點+Postcard 1000左右
買野 1500
其他都係食

前幾年又係考完dse
我估你都係？
去六日五夜 當地使費五千蚊到

我會啊
但係諗緊點分配日子
3日大阪應該夠？